# 文章

## 《时间和恋人》胡波涛

“请问，是在等谁吗？”

“是啊。”

天空安静得只有树叶呼吸的声音。

他慢慢从怀里拿出一个旧钱包，小心打开。

映入眼帘的是一张老照片。

“她们已经被时间带走了。”

“那还会回来吗？”

“被时间带走的，都回不来了。”

“那您...还要一直等下去吗？”

“我是在等时间，等它来把我一同带走。”

## Life is like a dick

Life is like a dick

Sometimes it's up...

Sometimes it's down...

But it won't be hard forever.

## 。

年轻的时候你做了一个决定，要把生命献给爱情。后来你没死，年轻替你抵了命。



这个世界没有人有义务对你好

所以你应该这样想

那些冷漠和刻薄是理所当然

那些温柔相待才更应该珍惜